\begin{aufgabe}{Teilmengentest}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{set-is-subset?}, die zwei Mengen als Argumente
nimmt und prüft, ob die erste in der zweiten enthalten ist:

\begin{schemecode}
(define set1 (set = 1 2))
(define set2 (set = 1 2 4))

(set-is-subset? set1 set2)
; soll evaluieren zu: #t
\end{schemecode}

Beachte, dass in der zugrundeliegenden Liste der übergebenen Mengen derselbe
Wert möglicherweise mehrmals vorkommt.
\end{aufgabe}
